九龍灣淘大附近求一月租車位

如題

得寶唔洗排

仲有位？ 可以比外人泊？

同埋得寶月租幾多錢？

好似3k5

個度唔係住户都租得？

唔洗住戶都得

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

好 唔該師兄

再想問下彩頣居停車場泊24小時係咪任何人都泊得？

好似只有租戶同埋訪客先可以停

呢啲24小時泊仲要係用0000計
你1800泊到第二朝0700
一係計13個鐘
一係計兩日日泊

想問下各位師兄，申請公屋單位程序係點？
係網上睇過又冇講，份申請表格又冇講。

嘉和園 2900